唔好再叫狗做sir

Sir呢個terms其實好尊重

大家最多只可以叫officer

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

叫佢做狗

差人
乜都差撚過人

Push

係我心目中得一個呀Sir叫徐步高